{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 사량인펜션(사량도) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があり、払い戻しもできません。 ペット同伴でペンションに入室する場合、拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失されたりすると、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されており、決められた場所を使用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することもあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って表示されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、5メートル高い階高を持つメゾネットタイプの客室使用、IPTVとWiFiを通じた早くて便利なインターネット利用が可能です。 バーベキュー場では電気グリルでバーベキューができ、客室別の個別テラスでもバーベキューが楽しめます。 バーベキューの利用料金は20,000ウォンで、駐車はペンション内にございます。 ペンションでは高級ベッドやホテル式寝具の管理を提供し、アコースティックギターの音楽や景色を鑑賞することができるヒーリングスポットもあります。 グルメショップを運営しており、快適な旅行を楽しむことができ、必要な物品も購入することができます。 当ショップはペンションの地下で18:00~22:00まで営業しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "あらかじめペンションにご連絡ください。基準人数を超えると別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室は拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の損害や紛失についてはどうですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害や紛失は宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することもあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や駐車場について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンで、駐車場はペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "特典としては、メゾネットタイプの客室使用、IPTVとWiFiを通じた早くて便利なインターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはバーベキュー場やヒーリングスポット、グルメショップがあります。"
        },
        {
            "question": "グルメショップの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "グルメショップはペンションの地下で18:00~22:00まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 654,
        "QA": 578
    }
}